期待下一場熱狗贏埋鏝，睇下波台仲有冇牙古路

不過益撚左猁